{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028009",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27741",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당(서현) 리젠시호텔"
    },
    "text": "総客室数は49室で、近くにある電車駅は盆唐線ソヒョン駅です。 当宿は韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 朝食は無料で提供され、日曜日と祝日は休みです。 駐車は各部屋につき1台のみ可能です。 コロナ防疫段階により、全客室は2人を超える入室ができません。 また、ホテルの建物は全体的に禁煙建物であり、喫煙が確認されると客室の清潔維持および補修過料10万ウォンが賦課されます。 訪問客はホテル級モーテルで清潔で親切なサービスが印象的で、朝食は韓国料理と洋食を提供して満足したとレビューを残しました。 また、水圧の良いシャワー設備や静かでリラックスできる場所として良いと言われています。 宿は古くて一部施設が古いですが依然としてホテルらしい雰囲気を維持し、出張や旅行などによく利用される宿です。 しかし、ベッドが硬くて年式が古いと感じるなどの意見もあり、駐車や清掃の状態に対する不満もありました。 カカオトークの道探しがうまくいかなくて迷う問題もあり、価格対比高いという意見もあります。 ※Cozi コーヒーショップでは5月31日までご宿泊のお客様1部屋につきクーポンをプレゼントし、その他のお客様は2000ウォンでご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "49室です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は盆唐線ソヒョン駅です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から提供されますか？",
            "answer": "朝食は無料で提供されており、時間帯は何時からかは明記されていません。"
        },
        {
            "question": "休日の朝食の提供はありますか？",
            "answer": "日曜日と祝日は休日のため、朝食の提供はありません。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "各部屋につき1台のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "コロナ防疫対策として、客室の入室人数は制限されていますか？",
            "answer": "はい、コロナ防疫段階により、全客室は2人を超える入室ができません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "ホテルの建物は全体的に禁煙です。喫煙が確認されると客室の清潔維持および補修過料10万ウォンが賦課されます。"
        },
        {
            "question": "宿の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問客のレビューでは、ホテル級モーテルで清潔で親切なサービスが印象的で、朝食も満足していたとの意見があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "宿には水圧の良いシャワー設備や静かでリラックスできる場所があります。"
        },
        {
            "question": "宿の状態はどうですか？",
            "answer": "宿は古くて一部施設が古いですが、依然としてホテルらしい雰囲気を維持しています。"
        },
        {
            "question": "不満の声もあると聞きましたが、具体的には何ですか？",
            "answer": "ベッドが硬くて年式が古いと感じるという意見や、駐車や清掃の状態に対する不満もあるようです。"
        },
        {
            "question": "カカオトークの道探しに関する問題はありますか？",
            "answer": "一部の訪問者がカカオトークの道探しで迷うという問題が報告されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の価格は高いですか？",
            "answer": "価格対比については、一部の人から高いという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 459
    }
}